邵家臻：3C老闆被捕係因為黑警沒收客人既電話既其中一個訊息有可疑所以不能保釋

難怪阿邦不斷找人通知我，就算以一般探訪，都要入去見一見他。

阿邦眉清目秀，稱得上是個靚仔。他在9月6日被國安處拘捕，在荔枝角還押，明日就要上庭。

阿邦的委屈來自2019年6月12日。他眼見警暴，怒從心上起，在面書上寫明「3C工作室唔做差佬生意」。自此之後不斷受到騷擾，舖頭屋企電單車無一倖免。警察來襲有之，被人爆格有之。阿邦說，有一段時間他簡直不敢回舖頭。

今年1月中旬他曾經被捕，後來他成功踢保，甚至警察約他到街頭要交還證物，今年九月上旬，他再次被捕，說在證物中找到一些資料，懷疑他與密謀傷人罪有關。

天啊，3C工作室是維修電話的，幾十部電話中有一個電話裏面有一條訊息就懷疑涉案，就成了拘捕他的罪名。所以阿邦是十萬個不甘心的。此刻，他只想成功保釋，以及請大家關注12位不知所蹤的手足。

他現在在荔枝角仍在隔離中，遠遠見過快必三次，但沒有正式對話。

推

Cls

好人一生平安

真係砌生豬肉屌

黐線

推

為左做鳩你真係乜撚都做得出

今年1月中旬他曾經被捕，後來他成功踢保，甚至警察約他到街頭要交還證物

咩料

push

印象中之前好似提過？
佢好似係覺得可疑拒絕咗黑警
要搵返之前啲post

明想做佢

又或者如果有人 想做佢 而放左有料既電話俾佢整呢

呢啲就有可疑

賽後檢討 - Truth-hk 平反元朗黑夜2

唔俾佢保釋個官仲on9

死黑警皇軍

好似話比番一部分佢
佢話唔係全部一次過還 驚伏所以拒絕

呢個老闆要幫！

佢fb有片

痴撚線

已經未審先判，好似支那國咁，乜都掟咗入監牢唔比保

Push

佢真係好撚無辜
記得佢之前開live講啲黑警想砌佢生豬肉
想屈佢藏械好似係
佢個樣勁擔心

以為隔一排無事啦
點知依次屈得咁勁咁撚小事都唔保得

好似無咩人推

咪潘書記

撐！手足

up

光復之後一定清算曬所有法官
光復之後一定

Twitter新戰線: #StopHKCensorship

整電話就要入佢數

國際線有任 請每日推Post

就算無,班曱甴都會插贓嫁禍

咁屈人容乜易.
黑警自己拎部電話上去放底, 然後就轉頭封舖話部電話有嘢.